Son aire de répartition concerne toute l' [MASK] , y compris les [MASK] [MASK] , le bassin de l' [MASK] et du [MASK] et a été observée occasionnellement dans le [MASK] [MASK] .
Elle a été introduite en [MASK] [MASK] [MASK] , [MASK] [MASK] [MASK] et en [MASK] .